日本對共產黨加入CPTPP後會否遵守規則存疑

日方稱中國加入跨太平洋夥伴全面進步協定前提是守規則

日本經濟再生擔當相西村康稔說，加入跨太平洋夥伴全面與進步關係協定的前提，是要遵守高水平規則。

國家主席習近平日前表示，中方將積極考慮加入這項協定。

西村康稔出席記者會時，對各國和地區關注協定，表示歡迎，強調協定的規則，比世界貿易組織更嚴格。

他在回應中國有意加入時表示，必須確認是否準備好遵守自由公正的規則。

妓女比...........

唔需要存疑
百份之一千 肯定唔會遵守規則

日本仔
同叫隻老鼠唔好偷食一樣

人哋不嬲好尊重妓女

一開始可能會
慢慢就會搵位偷雞

偷人地啲血汗錢同資產知識

即是佢想參加都冇得參加……

千祈唔好比佢入 一入果個組織一定玩完

加入前咪會遵守
加入後咪歷史文件囉

一定唔跟

歷史只會不斷重演